「黑夜唔代表孤獨。如果有幾萬、幾十萬同路人喺漆黑中齊上齊落，其實係比烈日下百萬人上街更加浪漫。」

壹傳媒前創作總監Elaine Chow(畢明): 肥佬黎你會撐幾耐？ 佢答我：「盡力囉，一路撐，破產就冇得講啦！」

睇到哭𠹌左

無論大家身在何方，身在香港定海外
有一班同聲同氣既人齊上齊落
開心互相分享
失意互相支持
我地呢個香港民族係一定可以撐下去